不忘初心，不分化，不割蓆，不篤灰

咪撚再嘈，幾大雨都要出黎呀，不分和勇，齊上齊落